你留言畫咩，渡過2020最後幾個鐘

如題

量子力學

唔夠熱水沖涼

畫我個名

魚蛋燒賣

呂布

畫我個名 Thanksss

運氣

煲底除罩相見

港獨

白鳥深琴

只活一次，為時未晚

正有毛

毒L 除夕冚被竇

我個名

全黨死清光

分手快樂